關於吖叉打狗

屋企人自稱「中立」
但今日佢笑鳩勇武用人肉吖叉
「警署門口有樹，d人又搬開唒鐵欄，咁多野可以做支點，點解要兩個人做丫叉？又容易彈到自己人，又㗰捉橡筋嘅力，點解要用人手做支點？」
多謝藍絲屋企人提供戰略